你會唔會話快必送頭？

對唔住，呢個係標題撚
快必既情況應都未必等於各位所講既9.6送頭情況

但係有乜撚野分別？
每個人都有選擇
鬼唔撚知每一次行動都有可能送頭？鬼唔知9.6全街都係狗？
係呀，今晚尚十又有人送頭啦

諗一諗舊年六七月既連登
再諗一諗今個月
我都唔撚知係PR 定係五毛定係運動耐左而註定分化

有時會覺得係連登嘈有乜謂
但睇得tg channel 單向消息多，都想上連登，睇下真實既香港人點諗

真係唔撚想再見到啲嘲諷 單打 無用論 送頭論既post

有啲真五毛或玩膠
但都有人係唔忍心見人出事+覺得而家示威冇用

與其話快必送頭
倒不如話自去年反送中開始，香港人為反送中所做嘅一切行動，無論有冇上街、做文宣、打國際戰綫、食黃店、甚至用口屌政府，喺極權政府眼中，一律視作「送頭」，全部都係觸碰「紅綫」，甚至應該話「香港人」嘅存在本來就唔應該存在。

唔送頭，即係乜都唔好做，但係中共係唔會放過我地香港人。

佢唔笑你送頭佢點令你唔抵得佢為咗唔會送頭而唔出去